有無人FB page 留「平反六四」被秒del?

試過幾個傳媒page都係咁

枰板六柶都唔得
有無人試下